{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082919",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "소휴"
    },
    "text": "小休はセルフバーベキューキャンプ場で、無等山、安養山、万淵山に囲まれています。 森の中で自然を満喫しながら小さな幸せを感じることができる場所です。 利用時間は平日と週末、祝日ごとに異なり、テント利用料は3万ウォンです。 テントの利用料には炭火、焼き網、包み野菜、キムチ類など多様な食べ物が含まれています。 外部の食べ物は持ち込み禁止で、持ち込み時に料金がかかる場合があります。 使用した食器とゴミは分別収集場に排出しなければなりません。 ペットは入場できますが、室内入場は禁止され、首輪着用と排便袋を持参する必要があります。 爆竹の使用と喫煙は禁止されています。 飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為もまた不便を招く恐れがありますので、ご遠慮ください。 子供の安全事故は保護者の責任であり、薪の使用時には安全事故に注意しなければなりません。 個人物品の紛失は小休で責任を負いませんので、ご注意ください。 利用規則を守らないと退室措置を受けることができます。 キャンプ場の位置はスマンリ47-2番地ペクチョンロ632です。 メニューとしては味付け豚カルビ、生サムギョプサル、生肩肉、済州皮付サムギョプサル、豚トロ(ハンジョンサル)、豚トロ(ガブリサル)などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日と週末、祝日ごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "テント利用料には何が含まれていますか？",
            "answer": "炭火、焼き網、包み野菜、キムチ類など多様な食べ物が含まれています。"
        },
        {
            "question": "外部の食べ物は持ち込みできますか？",
            "answer": "持ち込み禁止で、持ち込み時に料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "使用した食器とゴミの処理方法は？",
            "answer": "分別収集場に排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットは入場できますが、室内入場は禁止され、首輪着用と排便袋を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "爆竹の使用や喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止ですか？",
            "answer": "はい、禁止されています。ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "子供の安全事故についてはどうなっていますか？",
            "answer": "保護者の責任であり、薪の使用時には特に安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "個人物品の紛失については責任はありますか？",
            "answer": "小休では責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の位置はどこですか？",
            "answer": "キャンプ場の位置はスマンリ47-2番地ペクチョンロ632です。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "味付け豚カルビ、生サムギョプサル、生肩肉、済州皮付サムギョプサル、豚トロ(ハンジョンサル)、豚トロ(ガブリサル)などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 391
    }
}